老老實實, 覺唔覺乜Q 保險都唔買先係正道 ?

屌你老母我成家人買左廿幾年保險一次都未CLAIM 過

根本保險就係一個局黎
講埋d 歪理去tum 9 d 傻仔買
最無敵既歪理就係 :「意外既野, 真係冇人知幾時會發生架, X先生, 你有冇睇新聞呀 .. 兩年前 2015年咪有單意外係...(下刪300字story) 」

仆街你個街保險狗

又唔係拎把刀行撚住你 自由市場 明買明賣

之前傻仔聽埋D 歪理當道理中左伏

如果你無屋企負擔咪唔好買囉

你有老婆仔女或者老嘢要養，層樓又未供完，你死咗佢哋點算

自從發現廢老有呢張證書，發覺買保險真係嘥氣

淨係買過旅遊保

人都死左
就算啦
順其自然

你依家無仔女你梗係咁諗

總之有任何儲蓄成份都唔好買

又係既，假如你去旅行打橫翻香港，當地或者香港政府會賠，仲有人捐錢俾你屋企

但係如果買純人壽 無得供斷
越老個保費越貴
到時退咗休又未死都唔知點搞

有的人死左，仲要家人冇錢做後事

買咗會無事
唔買就會出事

好撚憎AIA個新廣告

咁咪攞返份保單問清楚囉，白字黑字嘅，大家講清講楚先簽，你情我願。

一個月一千蚊買危疾
是撚但啦屌

無買

危疾 住院 醫療 點分配好
先天血壓高 預自己心臟會出事

醫療保險
危疾

儲蓄計劃
人壽保險

人一向會死

留底嘅只係心意而唔係負擔

我條命，唔止得我一個